# README

E2E - Test for Raned.

    1 Check auth user
    2 Check page and functions for add ad
    3 Check ad in profile page

    Структура файлов и каталогов

    run.rb — Сам тест (десктоп)
    mobile.rb — Тест мобайл версии
    data.yml — Файл с настройками. Учетные записи, адрес, путь к фото
    logs.txt  - Тут записывается логи тестирования
    errors.yml — Ошибки которые может выдать тест
    status.yml — Список того что проверяется
    screenshots/ - сюда попадают скриншоты результата тестирование, если выходят ошибки

    Gemfile — список зависимостей
    Gemefile.lock — не трогать
    _vendor/ - зависимости и сам ruby

    other/
    cianMustwillbeScraped.rb - Бонус. Парсер циана Краснодар. 
    cian.rb — сюда я записывал результат для дальнейшей обработки
    oj.rb — конвертирует хеш в json

    Как запустить

    1 Устанавливаем интерпретатор ruby 2.5.1 (Не даю 100% гарантии что на старых версиях подтянутся все зависимости. Хотя у меня получилcz запуск на ruby 2.3 ). 
    2 Ставим зависимости командой bundle install (Если команды bundle нет. Ставим гем командой gem install bundler)
    Возможно во время запуска потребуется дополнительные зависимости. (не факт) так же ставятся командой gem install «название чего там выдаст в консоле»
    3 Ставим вебдрайвер. (По моему опыту хром работает стабильней) http://watir.com/guides/drivers/
    4 Заполняем файл data.yml
    5 Заходим в файл run.rb И в самом конце выбираем какой сервер тестировать, тип объявления, учетную запись (смотрим комментарии)

    Для запуска нескольких процессов меняем цифру в строке 552 1.times do 
